買左支那保險股既小心爆得好甘

先講下支那經濟跌得好勁下, 最搵錢既支那盈餘寶, 息率由年頭仲有4厘幾回報, 加下已經跌到得2厘幾回報, 回報率半年無左一半.

坐擁大現金流投資既公司, 仲有保險業, 每年都要靠現金投資去賺回報, 今年咁多基金倒閉, 佢唔輸都無可能, 而且回報率比去年一定跌到老母都唔認得.

支那保險業已經知道pk緊, 已經開始大幅加保費, 最明顯唔係新加保險金, 仲要舊客年年有折扣既, 都要取消晒, 保險折扣講緊係可以減到50%節扣.

家下全支那將會統一所有價錢, 小型d既保險公司, 就無晒競爭力, 小型保險公司一爆, 連所反應都唔少野, 支那保險業都養緊唔少人, 呢類錢搵錢既公司, 係金融下跌下, 會死得最快, 而且仲係too big to fail 果種.

養老社保成日講緊畀共產黨穿櫃統底之後, 好多人已經買多份私人保險, 連保險公司都執埋, 影響力果種大, 中產有錢佬都無得走

多謝你燈

2.5%低過國債 我見支付寶仲有3.6%

係支那講保險